WD外置HD，仲有無得救？咩接口來！

兩年前買嘅，最近應該個接口有問題，駁機read唔到

咁拆開佢想用接頭插來用啦點知咁撚樣有無人知係咩撚嘢頭來

好多外置hdd 都係呢隻頭

USB3.2 Micro-b

唔係噃，我之前有個都係壞接口，拆撚咗係呢種，插個轉插就用得返，依家呢個真係唔知點搞

如果要當external用 咪買個盒囉 電腦鋪應該有

我唔係指銀色嗰個，係幾支針個度呢款銀色頭壞咗是咪無得搞求教

就係啲盒唔啱插佢呢種死人頭